如果有人有兩隻唔同size嘅左腳 我送呢對鞋比佢

幾個月前趁間鋪執粒清貨買左對鞋
試好左買完就放係屋企擺
等着舊左其他鞋先開新鞋

等到今日終於打開個鞋盒

望落去好正常
着完落左腳都仲未覺得有咩問題

點知一攞起另一隻先發現...

兩隻都係左腳!

一隻42 一隻43碼

仲要間鋪已經執左

呢個時候 我仲急中生智咁同呀媽講
買多一對鞋咪可以湊夠兩對lor!
原來意外發生既時候 人嘅智商係會下降

如果肥絲問我有冇買埋右
唔係我唔想買 係想買都買唔到

對鞋六百幾 唔想晒左佢
如果有會員有兩隻左腳就留tg啦

可能你就係多左隻左腳
少左個腦

佢痴q左線呀

真心咩

我地加埋有四隻左腳
無右

唔錯，8/10

咁核突 點會買得落手

排球鞋？

中間個隻腳著唔著到？

咁應該有人係兩隻右腳 你搵得返佢就可以合返一對

其實而家唔上唔落
dup左佢又覺得浪費
擺係度又晒位

有冇得直接同代理商講叫佢幫幫手
歸究都位店員嘅錯 但係佢執左粒已經冇可能搵番佢負責任

可能有人買左兩隻右嘅 如果有嘅記住同我相認番
又可能仲係佢個倉度
有冇人知間鋪如果賣唔晒執粒個時會點處理?

行山鞋

買多一對正常既

集中訓練左腳

睇下有冇另外買咗兩隻右腳嘅同佢交換。